今次打和 不追究警察及示威者已經係贏

政治是妥協的藝術

陳方安生講得好岩, 而家政府咁強硬, 我地要求太多, 始終事不過三, 唔可以太強硬

各位巴打醒下 政治就係咁 永遠唔可以咁理想

陳方安生2000幾正評喎

打和super?

打和算啦係咪呀？